知唔知點解梅花係冬天先開？

因為

.

梅開二度

樓主高質😂👍

駁唔到

請尊重，謝謝！

今晚沖

真係好笑

妹開異道

2/10

仲諗住入黎聽學術野...

xcbocvvvcccvxcgtfbc6cccccccjcvg4cccccyyccvcc4gcfcccct .net.net.net.net.net.net.net .net.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.com.net.com%.net .com.com.com.net.com.com=.net.net .com .cvv vvcfvvcccccvc
b xvcvvcvv

創意台